老老實實，依家考個車牌保守要幾錢？

8000 up

其實有冇話最少上幾堂咁